入嚟同我打曬你啲唔開心出嚟

知道大家心情好差好灰
但唔緊要 我聽

已經好少朋友有繼續關注
佢哋點先會醒？
我覺得好絕望

又有人被逼死了

希望大家尊重同正視别人既犧牲

hi

改咗名差啲唔認得你

如若全世界一天一點變壞

你覺得好唔開心 佢地開始放棄
咁你會唔會無動力繼續落去

我見到

講得啱

我成日skip e首歌

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

屌你老母林鄭

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

隨便！

好唔開心，嗰心好唔舒服，點解逼到有人死都仲可以無動於衷

依家一出一出去或者ot 屋企人就炸電話炸whatsapp問我喺邊 幾點返屋企 點解仲唔返屋企 就算講睇戲都食飯都要我影張戲飛同飯相佢睇 審犯咁審 連著件黑色衫佢都問係咪去搞事 唔講唔知以為返返小學時代
頭幾次都只係真係有行動果日先問(屋企睇cctvb) 依家已經唔敢再講 普通出個街都出到好大壓力 驚佢地隨時又問我
今晚佢地返到屋企見我唔係到又不停打黎 我反都冇反 直接叫佢唔好咁敏感 佢即刻好激動話我示威緊 話出面好亂 狗周圍拉人 叫我即刻返屋企
嗰種冇力感唔知有冇人明
依家去又要瞞住 冇發夢都要比屋企問餐死 下下都要證實到自己冇發夢先唔再問 完全唔知點解決 有時真係唔係我地主動同屋企人嘈

你而家心情已經好差 屋企人又係咁問你喺邊 你係咪覺得好辛苦 想抖下
好似成件事你都避開緊佢地 但佢地會追住你chur住你

雖然你好攰 無時間抖 支持嘅人愈嚟愈少 警察出賣我地 但係你仍然堅持付出 多謝你
但唔好唔記得要抖下 有咩覺得心口唔舒服 上嚟講我聽

推